［突發！］中聯辦副主任楊健被國務院免職

國務院今日（１５日）下午宣佈免去中聯辦副主任楊健的職務。

楊健於1958年出生江西安福。1975年11月參加工作，中央黨校研究生學歷，曾任新華社江西分社及廣東分社社長，自2013年出任中聯辦副主任一職，已在該位近7年時間。

楊健被免去職務後，中聯辦還包括陳冬、楊健平、仇鴻、盧新寧、譚鐵牛及何靖六名副主任。

只會換個更硬嘅上嚟

成7個副主任？

東網都有報
我唔放link上來了

不嬲都係袋錢位
打打嘴炮，有撚野做咩

中聯辦前線好黃

精就黃

無炒的何靖咪就係統戰香港黑道去攻擊群眾,強姦,殺人條撚屌

楊健被國務院免職姐係搵更反人類的上場

支那國務院進行洗牌

免職無用啵，成個中聯辦執咗就仲有得傾

雜總：楊健太軟弱

唔夠戰狼？

中聯辦支畜化

邊個做一鳩樣 棋子黎

全部都係支那人

咪又係狗

理鳩得支那狗去留咩
全部都係公公
得維尼有J

葉虎呢？

蚑亂辦全部都係蝗
連fact都唔駛check

支那內部權鬥啦 依隻蝗咩背景